有無人想接收召喚王卡？

執屋發現
有無人而家仲有玩？

唔知入面有咩卡
已經好久遠了

幾錢

貝龍組合

留tg 我其實唔係太在意錢
想搵到人安置
不過我要今晚放工後先應到機

lung113

好懷念
記得細細個係阿媽朋友送
雖然唔識玩但成日會拎來睇
記得有咩毒水母 寶寶龍

以前成日去參賽
而家反而得返呢堆卡
值錢果啲好似已經俾我表弟拎哂

青之章 始動之章 幻之章

細個個時買120一盒 十包 100張

貴到癲 細個買撚到破產

但入面已經大兜亂
好似無宇宙章卡
亂到唔想睇
所以先想睇下有無人肯要

食五蚊碗cantee垃圾齋米粉過日子
都要抽召喚王

幻之章 魔神坦古

telegram 我
pete01234567
thanks巴打

波尤 巴布 古比古比

正喎

回憶返晒黎

等緊你覆
tg lung113

已經留左俾上面巴打了

係咪放哂俾巴打啦? 仲有無?

仲有堆無盒 但應該都係廢卡
你有無興趣？

係咪無宇宙篇??

好似無

d回憶番哂黎

宇宙篇狗都唔屌
小丑玩晒

果時最勁果2副deck唔撚見左, 其中副就係小丑
btw果d"超珍貴卡"仲有冇人會收 好似有10張8張係度

係咪仲有淨 接收埋
上次果d好多塵
已經清潔好 排好次序 分哂類

我以前玩到宇宙篇 賤賣咗好幾隻珍貴卡 我其實完全為收藏 無玩過實戰 但覺得佢出咁多召喚師都無用 一副deck 只可以放5張 但屈機效果 來來去去都係幾張 同埋覺得佢整咁多組合 都難係實戰出到 其實係咪最後都係鬥大數？

全收 幾錢

post上黎睇下

超珍貴係封印之壺果堆？

如果有靚卡既放上去Facebook group 到啦
好多師兄都出到高價

記得果時新出左電導師就切左套，係200fun 有十個8個人圍住，睇我點用新出既電導師打爆小丑Deck，威威到呢

講變化一定唔夠遊戲王 pokemon多
不過當年黎講勝在有中文版 同埋正文社成日攪比賽
所以好多人玩

同埋都容易做到組合

有

搵到張咁嘅野 有無人記得係乜水簽名

我9估一下 應該係個原作者嘅簽名
Btw 有無巴打知道呢類型效果嘅卡勁d 定係封截位置嘅卡勁d

我都有D

暫時有記億既應該係
2-3副正常齊數玩得既DECK
一大堆其他卡
一本卡簿有唔小既珍貴卡, COCO卡....

大家有興趣既我再搵真D比D圖睇下

Ching tg 我:

Ching tg我 有興趣

暫時搵到既大概如下

頭4個篇既卡都有
(格里夫篇, 莫哥拿篇, 宇宙篇, 米多羅篇)

總共有以下呢D

1. 1本收集簿, 每面9張卡 X 20面 (10張分頁), 有D位冇卡, 有D卡有多張卡, 唔詳細數有幾多張sorry

有印象既係最後呢2面, 有d抽既稀有卡 / coco卡 / 比賽卡等等

2. 2副玩得既DECK

1個係格里夫篇deck, 應該係 大氣&貝&龍 既deck
1個係宇宙篇deck, 應該係 宇宙&機械&龍 既deck

3. 一大堆其他卡

sorry請原諒我懶詳細數量冇數...
用以下相大概估算一下個數

最右邊藍色盒既卡: 一副宇宙篇deck 55張卡連卡套
左邊所有卡: 所有雜卡

4. MOZ宇宙篇彩色圖集一本

有興趣既巴打sorry我冇telegram, 可能要麻煩你地send email黎yytemp123456789@gmail.com, thx

再update!
暫時搵到既大概如下

頭4個篇既卡都有
(格里夫篇, 莫哥拿篇, 宇宙篇, 米多羅篇)

總共有以下呢D

1. 1本收集簿, 每面9張卡 X 20面 (10張分頁), 有D位冇卡, 有D卡有多張卡, 唔詳細數有幾多張sorry

有印象既係最後呢2面, 有d抽既稀有卡 / coco卡 / 比賽卡等等

2. 一D稀有卡 / COCO卡

3. 2副玩得既DECK

1個係格里夫篇deck, 應該係 大氣&貝&龍 既deck
1個係宇宙篇deck, 應該係 宇宙&機械&龍 既deck

4. 一大堆其他卡

sorry請原諒我懶詳細數量冇數...
用以下相大概估算一下個數

最右邊藍色盒既卡: 一副宇宙篇deck 55張卡連卡套
左邊所有卡: 所有雜卡

5. MOZ宇宙篇彩色圖集一本, 格里夫篇龍系貼圖集一本, 莫哥拿篇圖集一本

有興趣既巴打sorry我冇telegram, 可能要麻煩你地send email黎yytemp123456789@gmail.com, thx

好奇問 咁多位巴打們 尤其樓上果位收藏得咁好嘅巴打 有無統計自己駛咗幾多錢係moz 身上 同埋當其時買卡 有無家人反對？

應要求, 詳細影一影2副deck有咩卡

我都唔知原來自己做過d咁既事....

巴打，為免比人當水魚，你了解好價錢先賣